每月一次既board game 聚會 (第六次聚會啦)

黎緊會係第六次聚會

我地主要以一齊玩Board Game 為主 (多數玩一d 可以大家一齊笑既game，有時用小小腦既game，次次唔同。例如，牛頭王，矮人掘金等，仲會有好多好多類型既)
多數每次都會有d 新遊戲同新朋友，所以一定會教大家玩同埋有d 小遊戲比大家認識一下先。其實大家重點唔係board game，都係想一齊玩下only。

試過去board game cafe，但最近都係book活動室玩，多d 私人空間無咁嘈。

每次預around 12人。利申：年齡18-22左右 (希望保持隊形)

我地都係一班平時無fd子，放假放學放工無乜朋友所以好悶，大毒小毒既人，單拖同有朋友一齊黎都無問題。

再利申：我地都係較為靜同內向，唔係太識social，所以board game 幾岩我地互動。同埋board game 可以有d 目標咁同人有多d 交流，好岩內向既你，慢慢都會訓練到自己。

有興趣就留低contact。第六次聚會會係黎緊星期五晚 (4/8)，已booked個活動室會準備3個board game 比大家玩。

報名link

注意：之前玩開既已有一埋人報左會黎，所以得番幾個位。

上幾次都收到大量巴絲報名，但飛機率有d 高，樓主有小小嬲嬲豬，請大家睇清楚日子！！plz

回帶：

太多人玩悶到瞓著，6至8人max啦

上次個個聲稱自己毒撚 ，點知去到成班MK潮童 ，著晒MND 我唔敢再去了

上次唔見你既

有啲興趣，但主要會玩啲乜game，男女比例主要係點，會唔會好多mk

保證無mk. (真係未試過有）
但可以肯定係 仔多

推一推先

樓主係社工？
用呢個方法recruit 人都幾醒
參考下先

樓主係到一段時間嫁啦其實。

有興趣，但自己鍾意玩board game，雖然仲喺嗰個age range，但自己唔係特别靜同内向，唔知報唔報得
btw, 係準同行

All people a welcome
Btw 期待有能之士黎帶下d 新game 黎lead 下我地玩

support,想去但唔得閒

有冇黑框靚仔先？

唔介意同仔玩,都係想同多d人溝通姐

咁我又貪玩喎,玩下boardgame都幾得意

報la last 一個位only. 今次間room 比較細 人數不能太多

想join但八月四號唔得閒

有性趣
係咩區?

Full 左lu。詳情睇link 啦

有冇三國殺或Bang!玩？

完全未識玩想有人教

會玩euro game?

full 左

多數唔識 想搵人識既幫手帶

Full 左la 巴打
今日已玩 唔錯唔錯 下次黎啦

樓主好靚仔

比你發現左tim